sleep is for the week

邊個訓教正辣殺

樓豬訓左啦

起身未啊

op開完post就weak左

辣殺

開完post就訓著 weak

渣ga

樓豬

收皮啦
去左巡樓

推

眼訓到變左week?

成班都week

樓主先weak

Weak你個P

輕鬆屌打波台

單挑？

pp

垃圾

訓咗？

想輸？

訓左未？

weak

成班辣殺，我屌打大家

Weak

輸硬啦你

樓主翻保安？

系

弱智，廢老集中地

有啲問題想問，解答下得唔得？

問

食唔食早餐

輸左就發爛渣

訓教就訓

早茶邊間抵

想問保安太後生同翻得少（翻周末）會唔會唔請？

5g

有人21 22歲都見過

其實好似無計
廢老要訓教
返夜更is for 青年
因為sleep is for the weed

廢物
訓啦

夜更廢老